有冇人覺得咁凍要返六日既人好慘？？？

唔似得我可以慢慢嘆大家樂早餐
一邊睇班生番返工

Sor囉

咁凍都唔知點起身

呢張先啱

無錯

岩岩先起床

搭車少人買早餐又唔洗排隊
不知幾撚正

大家樂早餐

返 6 日唔撚 2

已經唔關凍定熱事
番六日都係咁慘

搵食艱難呀大佬

大家樂正喎

又想世界大戰

樓主潛咗水？ 玩下膠啫, 唔好嬲

佢開緊街站

堅定流？
凍到鳩縮

樓主食開屎

咪暴 拉

食大家樂早餐真係 ......

大家樂堅正 好過食黃店啦

樓豬

都話世界大戰㗎喇

隻滑強正到癲喎

大快活而家隻強熟晒

食大家樂嘅就係撈唔撚掂嘅冚家產，係仆街，要死全家

師傅, 唔好咁激動

學生果哥姐

屌你老母

今日天氣有啲凍喎
你哋班返六日嘅要著多件衫呀

收十二點

咪一鳩樣要返

返5日半仲7

禮拜六無乜人返又無咩野做係公司煲緊劇

呢個又真

3noirvexa負皮左我留言

冗員

返九點嗰班

有冇人覺得要返工既人好慘？？？

呢個係咪你嚟？

冇野可以阻住香港人返工

間唔中我會扮弱智阻住巴士開車
之後先去食早餐

占灬哥好踴躍回覆

前面個意思？ 唔好屈我, 我好人嚟

為左要2蚊坐車要扮弱智